有冇試過失憶既巴打/BioJJ可以入一入黎?

話說今日十號風球屋企人係做保安既
今日晏晝因為要拎飯而要出一出去戶外拎
點知出一出去就唔好彩了
佢比大風吹到成個人推前左一段距離跟住就比風吹跌左 頭落地
附近有人見到就即刻扶起佢
佢個時仲係清醒既 同事叫佢去醫院睇睇 佢仲話"唔洗啦冇事既"
點知過左一陣佢就突然間唔記得哂發生過咩事仲問身邊既人"我點解會係到"
所以最後同事就打999送左佢去醫院
到左醫院抽哂血照完X光做埋腦部掃瞄都冇事
我地去睇佢佢就話"我個頭好痛 點解我會係到既 頭先發生左咩事"
當我地答完佢之後過左一陣佢又再問 一路由兩點問到七點
認人完全冇問題 對答係完全正常既只係佢唔記得上一秒發生左咩事
連對上幾個星期去過旅行都唔記得
見住佢呢一秒問完 我答完佢 佢仲識搞笑話"死啦比人見到咪好lor 之後返工咪會比人笑"
下一秒佢又問返同樣問題我又同樣咁答佢 佢又比返同一個反應我我真係好心痛
醫生話暫時留院觀察一晚先

有冇人屋企人又試過咁樣既巴絲可以分享下比我定下驚

我有朋友踢波踢硬地仆街 又係頭落地
之後失左憶 係咁重複打黎問我同一樣野
去醫院照左又係話冇野 只係輕微腦震盪
但佢仆街前既記憶冇左
又完全唔知自己咩事入左廠咁
後尾佢就慢慢記得返了

Good luck